黃金投資

有無人買左金做投資?

有

跌得好慘

一晚就跌左100蚊美金